大家一次要食幾多個營多先夠飽

一包少到阿媽都唔認得 兩三啖食哂 次次都起碼食兩包
有fd同佢細佬每次都煮哂1 pack 5包 2份食

2包營多 再煎多2隻太陽蛋

中學食撈麵最高紀錄6個
利申食完嘔

三個加蛋

食一包啱啱好
食兩包食唔落

利申：小鳥胃

每次最多食兩包好啦
好油架!
食得多都厭啦

一包太少 兩包又太多

3包會厭
2包唔夠

兩包剩食會唔飽
但加左雙蛋就岩岩好！

生cancer

兩包

2包好油 但一包又唔夠

分開幾次煮同一次過煮感覺差好遠

兩包太少三包食唔曬

兩包但落一包油 啱啱好